有冇人見到自己流血就頭暈？

是咁的，平時見到自己有細傷口都冇事，但係自己一有啲大啲深啲既傷口，隔一陣就有頭暈想嘔，眼前發黑 究竟點解 係咪暈血症
利申見到其他人既大傷口都唔會有事，淨係見到自己既先出事

me2

岩岩先發生完，好恐怖

好細個個時未係咁, 有次幼稚園自己玩界刀一野界到拇指流血,
自此見親自己流血就好易暈, 鼻血除外

廢囉on9

見到血就好驚 好嘔心
以前都唔會 係近年先會。 試過係醫院探病見到人地傷口有血 就暈低

我都係大個左先會，但見人地果啲就冇事

一開始會隻眼慢慢紅哂睇唔到野, 跟住就會暈低

其實點解會咁

唔知點解有時會暈有時唔會,
但睇血腥片完全無事

呢啲都接受唔到
睇親刺激少少嘅片 已經會好緊張 個心跳得勁快同想嘔

咁你都幾嚴重下喎

hi
成日踩MTB，滑板都整親，好麻煩。